有無巴絲試過對方做錯1件事，戳正你死穴

你會唔會原諒佢

女朋友同ptbf談心 仲覺得自己無錯 即飛

談心 9成9屌埋啦